有冇人攪白宮聯署--要求防暴服要有大大個編號

警員編號front size要同等或大過德國警察防暴隊